紅的座地起價 或成最大贏家

過海 起碼100
夜晚8點後 500

本性難移

黨鐵封鎖真正原因

LALA或GOGO啦。

照坐之後報警？

光復佢地

照坐之後俾原價

報警有撚用咩

仲報
等陣拉左你

屌500 一程

報警拉你

呢班真係社會垃圾黎 應該要捉晒去打靶

未入過臭格所以想試下？

明明生意興隆 仲話影響經濟
食兩家茶禮

抄低車牌放上網叫其他人唔好搭

架架都係咁

有架仲串到 唔畀就唔好搭

撞鳩我地仲有52萬獎金 ,肥撚到

岩

照比 用錢懲罰的士司機

紅的塞住條路摟客，後面砵到傻

我呢啲跟錶收就無客無天理